林鄭：今日將向全球發紅色外遊警示 中澳台除外 抵港者需強制檢疫14日

特首林鄭月娥今早（17日）在行政會議前會見記者，表示各國確診個案近日呈爆發性上升，加上過去兩周的確診個案有九成屬輸入個案，疫情再次進入嚴峻階段，她表示今日內會向全球其他國家地區發出紅色外遊警示，內地、澳門及台灣除外。

她亦宣布，本周四（19日）凌晨零時起所有抵港的人需接受14日強制檢疫及醫學監察。

繼續復工啦

支那除外

即支那來港解除14日？

奶共 外加暗示台灣係一個中國

咁支那官方話支那疫情受控

港共政府邊度有理由封支那

我哋自我保護啦

台灣照封鳩你 你解封有咩意義

唔使去旅行啦dllm

邊個話你被聽支那嚟香港會隔離14日

又歧視支那人

兩個星期前已經開始由支那黎要隔離
唔夠14日簽證已經釘

支共好波 快啲強制全面復工

我想支那死多啲人

封關都要政治正確呀
封台灣唔封支那咪即係攪台獨
台灣係支那一部份呀